西太后已對列國宣戰，大振我大清天威

億萬兆民，同感振奮
好似係